班黑哨賤種蝗平時扮哂正義之師 真係得啖笑

屌下班疤狗就想洗白自己

手球唔吹 犯規唔吹

我地馬德里雄獅點樣踢波洗唔洗你教呀？

成班縮係自己個狗竇post 黑哨扮哂睇唔到

皇馬歐洲聯賽

無人夠薑入去皇區屌

人地用開四隻腳 邊有犯規啫

疤係閪 都冇蝗咁撚賤

黑完屌鳩返你轉頭，惡撚到

蝗最撚中意屌完人地 跟住自己做番D柒野之後 又話“我跟你地學架喳 唔關我事架” 十足十D小學雞對話 駁唔到又話你好肉酸好嘔心 根本不敗

我巴願意幫皇馬手足頂

黑到喊

你將個波踢落隻手臂 咁又犯規呀 使唔使讓開畀你行過去呀

隔離post再話拜仁係德甲都黑唔少 不停轉移視線

其實我唔係皇迷
皇係黑，但唔該d拜迷唔好扮撚晒受害者
自己平時係德國黑幾多自己心照啦